abstract class Employee(var name: String, var job: String){
    def getName(): String = name
    def setName(newName: String){
        name = newName
    }
    def getJobTitle(): String = job;
    def setJobTitle(newJob: String){
        job=newJob
    }
    
    def calcWeekly(): Double;
}

class SalaryEmployee(name: String, job: String, var weekSal: Double) extends Employee(name,job){
    def getWeeklySalary(): Double = weekSal
    def setWeeklySalary(newSal: Double){
        weekSal = newSal
    }
    override def calcWeekly(): Double = weekSal
}

class HourlyEmployee(name: String, job: String, var hourRate: Double, var hoursWorked: Double) extends Employee(name,job){
    def getHourRate(): Double = hourRate
    def setHourRate(newHour: Double){
        hourRate = newHour
    }
    
    def getHoursWorked(): Double = hoursWorked
    def setHoursWorked(newHoursWorked: Double){
        hoursWorked = newHoursWorked
    }
    
    override def calcWeekly(): Double = hourRate * hoursWorked
}

object HelloWorld{
    def main(args: Array[String]): Unit = {
        var salEmp = new SalaryEmployee("Atharv", "Manager", 15000)
        salEmp.setWeeklySalary(20000)
        println(s"Weekly employee weekly pay: ${salEmp.calcWeekly()}")
        
        var hourEmp = new HourlyEmployee("Atharv", "FreeLancer", 100, 20)
        hourEmp.setHourRate(150)
        hourEmp.setHoursWorked(30)
        println(s"Hourly employee weekly pay: ${hourEmp.calcWeekly()}")
    }
}
